眼神黎講 軒達臣算唔算top3?

top 1就一定係山狗
神軒都夠第二嘅

山狗邊下眼神稱霸

戰士眼神

全能到仆街嘅山神 用戰士係眼神 睇波

打冷震

Daddy好慘